{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071822930/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造した商品FW23 / 323951LYK5をご紹介します。 このプルオーバーはVネックデザインでネックラインがスリムに見え、ゆったりとしたシルエットで楽に着られます。 またシャツとレイヤードして着用しやすいアイテムです。 この製品の表地はアクリル100%で製作されており、洗濯の際は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によりほつれ現象が発生することがあるので避けなければなりません。 不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意し、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物である毛は着脱可能な場合は取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので体質によって注意しなければなりません。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に若干の収縮が起きることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、不快感や赤く変化することがありますので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このプルオーバーはVネックデザインで、ネックラインがスリムに見えるようになっています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このプルオーバーはゆったりとしたシルエットで、楽に着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはシャツとレイヤードできますか？",
            "answer": "はい、このプルオーバーはシャツとレイヤードして着ることができるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何で作られていますか？",
            "answer": "この製品の表地はアクリル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際はどのような注意点がありますか？",
            "answer": "洗濯の際は必ずドライクリーニングをしてください。また、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは金属アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によって注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、このプルオーバーは暖房器具など熱気の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このプルオーバーは強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを着用する際に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "はい、このプルオーバーを着用する際は白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると不快感や赤く変化することがあるため、外出時にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このプルオーバーを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 544
    }
}